九十九年成大錯，有一軍人身帶弓

軍人=Pompeo
弓=袁弓夷

人拉弓 =夷

99年成大錯，英國唔應該租新界99年咁少

今年係中共成立99年

其實99年可以語帶相關
中共+英國

一人弓=夷

西方東來㓤 紅太陽

軍人=Pompeo

古中國文化(真果隻)真係好野嚟

同意樓主
唔信都好，支那人信就得

炎運宏開世界同

即係肺炎大爆發,
全世界同心協力, 反共!

金烏隱匿白洋中

金烏=習太陽, 白洋好明顯就係水災,

金烏？石油？金一樣貴，但黑色
係南海？

兩個人仔係唔係代表兩隻航母?
而家美帝南海又真係雙航母

會唔會係狗狗年，講緊黑警會發動政變呀？

木火金水
暗示土
土德係黃色

兵氣全消運氣終，中共末日